張學友原來開足2年演唱會

SCREEN完個LIST, 每幾日就唱一場, 有時連續幾日, 連續十幾日唱
仲要每幾日就去另一個城市繼續唱, 持續左2年
鐵人

A Classic Tour 學友.經典世界巡迴演唱會，是香港歌手張學友從2016年10月於世界各地開展的一系列巡迴演出活動。

巡迴場次
場次 日期 國家／地區 省份／城市 場館 備注
1 2016年10月21日 中國 北京市 樂視體育生態中心 室內
2 2016年10月22日
3 2016年10月23日
4 2016年10月28日 重慶市 重慶國際博覽中心
5 2016年10月29日
6 2016年10月30日
7 2016年11月4日 廣東省深圳市 深圳灣體育中心
8 2016年11月5日
9 2016年11月6日
10 2016年11月11日 廣東省廣州市 廣州國際體育演藝中心

217 2018年12月28日 江蘇省蘇州市 蘇州奧體中心體育館
218 2018年12月29日
219 2018年12月30日
220 2019年1月4日 臺灣 臺灣 高雄市 高雄巨蛋 室內
221 2019年1月5日
222 2019年1月6日
223 2019年1月11日 香港 香港特別行政區 紅磡體育館 加場(室內)
224 2019年1月12日
225 2019年1月13日
226 2019年1月15日
227 2019年1月16日
228 2019年1月17日
229 2019年1月19日
230 2019年1月20日
231 2019年1月21日
232 2019年1月23日
233 2019年1月24日
234 2019年1月25日
235 2019年1月27日
236 2019年1月28日
237 2019年1月29日

巡埋呢次真係夠佢同佢屋企食一世了

真心勁

食十世

雷曼都過左10年, 應該一早還清晒

都無得唔佩服佢呢個年紀仲可以keep到咁高質

世界上有冇其他歌手連續開2年演唱會, 外國歌手有冇試過

有無人計下一場淨收入幾多…

破左健力士世界紀錄未

朝偉去埋台灣撐場

如果 keep 到早幾年嗰次八九成水準
絕對值得入場睇

本身個紀錄都係佢

有冇source

唱自己既歌唱足兩年
等如叫個做廚差唔多日日食自己煮既同一碟送食足兩年
聽郭富城講過咁唱法 聽番自己d歌會好討厭

大陸既話一場100萬走唔甩
eason 60萬一場
同埋勁多保險同銀行贊助 佢都有分紅

你google下
唔知好似18個月內開最多場同12個月內最多人入場都係佢
呢個tour早幾個月已經破咗佢對上開嘅1/2世紀演唱會

個紀錄只係計華人 定 全世界 ?

歌神

應該係全世界

應該係想keep 住 把聲

大把

只要唔再炒股
唔買雷曼

佢呢兩年捉左幾多逃犯